原來勁fight早就喺tvb講過香港警察嘅下場

香港人欠左你呀勁fight

好感動

梁烈唯示威片段曝光

唯唯

支持唯唯